

   
 1. Sobota 12.jún 2010 máme voľby, takže aj ja všetkých prosím, neseďte doma a choďte voliť. V týchto voľbách ide skutočne o veľa, o Vašu budúcnosť. Trvalo veľa rokov, kým sme sa zbavili mečiarizmu (ešte stále nie celkom). Je tu jedinečná možnosť zbaviť sa zlodejských boľševikov už po 4 rokoch, takže ju treba využiť. Neviem ako je možné, že mnohým ľuďom ešte ani po 4 rokoch permanentných káuz, osočovania a rabovačiek nedošlo to, čo sme ja a mnohí iní vedeli už v roku 1999 keď súčasný priemer zakladal SMER s.r.o. Ale to je už otázka skôr na psychiatra.  
 2. Sledoval som na Markíze volebné štúdio. Radičová si počínala dobre, aj keď mohla byť tvrdšia (Mikloš by to priemerovi inak natrel), Figeľ v pohode. Fico len habkal, mlel dookola úplné kraviny a furt niečo preukazoval... proste už to nebol typický Fico, bol to Fico čo vie, že o pár dní končí ako priemer a najbližších pár rokov sa bude pozerať cez zamrežované okno (ak teda niekto konečne poriadne vykopne Harabina tam, kam patrí). Ale kto ma zaujal najviac? No jaska, Mufty. Celú reláciu som čakal ako na ihlách, že zo zákulisia vybehnú chlapíci v bielych plášťoch a odvedú ho v zvieracej kazajke. A nič... No nemali ste aj Vy pocit, že popri tom neskutočnom pchaní sa priemerovi do riti, by skôr akútne potreboval ústavnú liečbu? 
 3. Fico a nahrávka. Každý súdny človek, dokonca aj šimpanz vie, že kampaň ako robil Fico pred voľbami v roku 2002 sa nedá spraviť za 10,5 milióna ako v účtovníctve vykázali. Nedá sa spraviť ani za 100 miliónov. Fico v tom čase nemal nárok na príspevky od štátu a členské príspevky a oficiálne dary boli zanedbateľné. Tak odkiaľ asi tie peniaze vzal??? Čo sa mu okotili do rána? Je jasné, že nahrávka je pravá a potvrdzuje len to, čo už všetci ľudia s kladnou hodnotou IQ dávno vedia. Že ficosmer je podnikateľský projekt, pár zbohatlíkov z mečiarových čias si poistilo štátne zákazky a teplé miestečká na dlhé roky. Kto si myslí niečo iné, nech ide prosím vrátiť občiansky preukaz, lebo je vylúčené, aby bol svojprávny. No ale čo ma zaujalo najviac? Sú tu relevantné dôkazy a svedkovia ochotný svedčiť pred súdom (aj na detektore lži), že Fico a spol. sa dopustili závažných trestných činov. Prečo ešte nesedia vo vyšetrovacej väzbe? Na čo čaká prokuratúra??? Kým zahladia všetky stopy? Či vari už nepokračujú v trestnej činnosti? Len za mýto, nástenkový tender a kurevsky predražené diaľnice by mali sedieť doživotne v base. Aj za zosnovanie zločineckej mafiánskej organizácie smer s.r.o. sú poriadne vysoké trestné sadzby. My s lepšou pamäťou si veľmi dobre pamätáme, čo urobil Fico Rehákovi a Valkovi ako akt pomsty, len na základe výpovede nejakej účtovníčky. Prečo teraz okamžite po prvom zverejnenom dôkaze o Ficových nekalých machináciách nevtrhlo do centrály smeru s.r.o. policajné komando, prečo nezhabali všetky počítače, listiny nevyviedli odtiaľ všetkých v putách??? Čo čakajú ako dopadnú voľby? A Slota, ten prečo ešte nie je v base? Za tak okaté zneužitie právomocí verejného činiteľa a pranie špinavých peňazí pri emisiách by bol dávno odsúdený aj v Zimbabwe alebo Rwande, nie v krajine EÚ. To by tu ale nemohol vládnuť súčasný trojlístok. Je čas to zmeniť! 
   
 Veľa zdaru a stretneme sa 12.6.2010, v sobotu, vo volebných miestnostiach. Dávam boľševikovi deň, maximálne dva! 
   

